機場警員涉私吞市民報失銀包 消息指警區高層震怒

機場昨晚（13日）發生警員疑將報失銀包「落格」事件！據了解，機場警區昨晚有一名警員涉嫌私藏市民報案檢獲的銀包，未有按正常程序開檔登記，遺失物品當中有近5.6萬元款項。後來該名警員落更後，報案人成功聯繫到失物物主，物主遂前往離境大堂的報案室申請領回，繼而揭發事件。消息指，警區高層知悉事件後震怒，該名涉「落格」的警員昨晚被沙展拘捕。

據了解，該名在離境大堂報案室當值的警員，涉將市民報案指檢獲的遺失銀包，私藏於雪櫃底，而未有按照應有程序將失物立檔，涉及款項約5.6萬元。後來報案人另外聯繫到物主，並著物主前往報案室領回，由夜更警員向涉事更分同事追查事件後揭發。

《香港01》正向警察公共關係科查詢。

好嬲呀

正常香港警員質素

高層日日震怒
幾時爆血管

大把血管爆

火雞姐可能係臥底

震怒 x n

個別警員操守問題 不予評論

高層一年要震怒幾多次

都仲係99.x%冇犯法所以冇問題（好似係）

阿sir洗哂啲錢咪會畀返個銀包失主囉 駛你教？

可能唔係第一次

又震怒

扮嬲
平時啲差老係咩質素咩來頭心照啦
講到好似模範生去左殺人咁
爛仔偷錢好出奇?

係香港上court 警察係難得可靠誠實證

警察

個別事件
高層震怒
不作討論
警員要有操守
絕不姑息

好諷刺 係香港高薪養簾政策下
中三畢業嘅爛仔
都收緊20幾k起薪嘅警察
偷左人地錢
反而一個一般冇職責嘅市民就路不拾遺
計我話公務員嘅人工應該去返正常水平
因為高薪只會吸引到班貪錢嘅垃圾去做

偽進mk仔係咁上下

阿Sir做野唔洗你教

高層震怒
11 哥心痛
同係無恥之徒死咁耐都未死到

算失主好野

唔知年中有幾多單俾人食左都唔知

呢D野可能真係冰山一角

拾獲失物都唔好交比黑警, 直接搵返事主交收算

這是正式錄用的黑警嗎？

唔見野想搵返
首先你要遇到一個唔貪心既市民
拎到警局，又要遇上一個唔貪心既警員⋯

高層震怒

膠層：點解做到有手尾！有痕跡！學堂時點教你地！

仲未計合法授權種大麻, 販毒, 做倫敦金
入到去20K真係底薪,big rice tea 一個月都唔知止唔止100K

低薪咪仲多依d情況

大灣區
接軌成功

阿 sir 落格唔駛你教

當值警一分

一年要震怒幾多次
會唔會集體爆血管
點解仲未有新聞警方高層因震怒而爆血管

成鳩日都震怒

殖民地法官咪又係次次輕判黑警

阿sir落格唔使你教

黑警

高薪養廉
英國佬管就得
新加坡都廉潔過香港啦

警超聯新年後又入波

Ole ole ole

叫「黑警」真係無叫錯既

到底高層一日震怒幾多次

2019年最新笑話：
盧sir : 一宗都嫌多

其實係咪毒派，陰鳩d黑警。

誤會咩 誤會以為執到個個人覺得唔比返失主冇所謂架 呀Sir你有需要就拎去啦咁樣?

駐韓3萬美軍：每年開支72億港元
黑警：每年開支 185億元

就黎可以個個警署都可以貼對揮春上去

單 高
一 層
事 震
件 怒

虫付 虫合 虫巷 虫青

台灣啲警察唔多人工
但貪腐問題仲少過香港
根本係選人同制度問題

又震怒，厭唔厭丫

做高層都幾爽架wo
得閒震怒下就無事

黑警當道 正義個D其實仲有冇？

阿SIR做嘢唔洗你教

咁不如話跌果個問題啦
首先人地幫你執去報失 老馮嫁?
警察執到失物要點處理就的確有明確指引
咁都唔識分對定錯?

一年要震怒幾多次

得啦得啦
慣左

執到野 上連登開po尋失主好撚過

以後報失要報2次
其中一次要報icac

點解今時今日驚署內有咁多閉路電視
都會諗(落格)？

不過，一心要幫到底，再用自己方法搵失主
果位市民應份攞獎
有心有力 做到最好
方為香港精神

你個腦咩事？
即係你認為隻警犬以為有個三唔識七既人送個裝有5萬幾蚊既銀包俾佢？
唔明邊度有誤會

警方發言人表示

應該唔係第一次
唔係執到嗰個打個電話比物主跟本唔會有人知

擅用安全屋嚟偷情屌西壇野呢？
進展成點呀盧sir？

用有錢既銀包黎引誘警察犯罪
其心可誅

警隊高層幾乎日日都震怒 會唔會有心臟病

林鄭話香港警察係介紹香港嘅金卡片

嘩屌你老母有冇幫你報弱智學校

原來警察見到有人唔要既銀包可以隨便自己袋

正常入職門檻低起薪邊會咁高

差佬行政都裝屎

報紙:
高層震怒
實際:
高層WFC 喂一陣Lunch食乜? 日本餐廳好冇?

最新犯罪手法

5.6萬咁少都偷，難怪高層咁撚嬲
要食就食大茶飯呀嘛，冇啲出色

想知之後個警察會點
直接炒
定調走去啲垃圾部門?

下，又嬲呀

關咩事
一句講哂 好仔唔當差

當值警vs休班警

又震
震過震蛋

執完錢唔請3點3

高層實震怒啦

識唔識撈嫁

因5萬幾無咗份政府工，點計都唔著數，建議政府請警察之前要同佢地check下IQ

腦震盪未

果段文呢

上次震怒都成個月前 嬲得少過港女啦

警…檢

想我嬲？

警方發言人重申，警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息。

啊sir落格唔駛你教

佔中壓力大，少少補償姐

一句到尾，Garbage In Garbage Out！！！正如我呢6年黎幾乎個個禮拜拋既詩：

讀唔成書籮底鏟，
偽進MK變生番，
多多蝗孽作鷹犬，
賤賣良心乞兩餐！！！

日日都震架啦

消息指，警區高層知悉事件後震怒

震怒左幾多次

日日震

警察日日犯罪，高層日日震唔停

年頭震到落年尾

我睇震到D阿Dam日日返工有快感，蛋仔都慳返！！！！

你嘅觀點真係令我大開眼界，香港真係唔洗等到2046就已經支那化

第時見board interview果陣要問埋識唔識震怒

癡線，明明係低iq先請

話佢蠢好定醒好 又識唔自己拎走費事人贓並獲 但其實最後查起上黎佢就係經手人

垃撚圾五皮野都貪

升職到警隊高層，唯一條件：
心臟要強健

唔貪就唔係垃圾啦

引述「警察唔一定係好人」 警察協會促黃偉綸解釋

次次都震怒
震慣啦
年中都唔止一百單

其實上面條友知唔知 就算失物最後冇人認領
都係歸政府
究竟小學畢業未？

我想問你如何得知全世界嘅執法機關係噉？
知唔知咩叫紀律部隊？
正常人見到有嘢執就一定要執？地上執到寶問天問地攞唔到小學雞先會

真心建議你唔好生仔

你老母做雞日日比咕哩乞兒屌含住撚咁湊大你,佢明知自己基因差賤過閪已經唔望你可以成材,只望你能明辯是非,你咁撚樣點對得住佢?佢屍骨點會寒,死得點會眼閉?生性啦仆街仔

唔一定㗎，有好多可以歸執到嗰個，好多年前我執到部PSP交咗畀警察，隔幾個月寄咗封信畀我話無人認領，我可以要咗佢，如果我唔要，政府會自己處理，我最後都無要到。

私藏於雪櫃底
細個你呀媽冇教你唔好立亂拎人野？
仲要怪個路不拾遺既好市民
收皮啦你

話唔記得開file 兼係警局跌左會唔會甩到身?

屌原來一早block 鳩左條on 9 J law

高層：我地做左咁多年都無比人發現，點解你地咁廢，表示震怒

//案人成功聯繫到失物物主，物主遂前往離境大堂的報案室申請領回，繼而揭發事件。//

真係天網恢恢

執到銀包嗰個都知道黑警信唔過

蠢撚到 5萬幾點會就咁算 1，200由你啦
毅進仔真係毅進仔

屌你老母差佬

咪傻啦，正常情況最少有ref. No. File都冇開比報案人走？又跌落雪櫃咁啱？報案落口供位附近應該唔會有雪櫃存在掛？報案位又有cctv, 弱智都唔信啦

而家d差佬同賊有咩分別

想當年都可能真係有人為正義而做警察

今時今日，做警察，都純粹係打份工姐

高層唔係嬲有警察犯法
係嬲點解佢地咁笨柒俾人揭發姐

又震

震怒

有2萬港紙架。 比起台灣消費力唔算低

又震怒,日日都震怒

風頭火細仲夠膽咁做

Lm

香港警察真係一個笑話

香港警察改名做香港垃圾啦
名正言順咁做衰野, 高層就唔會震怒

窮鬼，廿幾k女多？

受同事影響姐

次撚次都震怒就咪撚咁串，唔係個個差人都係好人

個別事件 唔會評論

每一年要震幾多次

香港作為一個國際都市，但警察嘅水平就同第三世界國家無乜分別，成班垃圾都不如

警賊日常

消息指警區高層震怒
究竟班高層激死未 差唔多每日都要震怒一次

岩岩打去PPRB28606144(要有來電)，SubjectOfficer話今次冇高層表示震驚，我追問係咪即係我之前預言好快就滑晒牙慣晒，佢表示冇回應！！！！

震怒係因為條白痴居然黃咗
用下腦都知，過多陣先好攞啦
報失如果佢係care嘅，48小時內一定嚟報
邊有豬到當日拎走

岩岩打去PPRB28606144(要有來電)，SubjectOfficer話今次冇高層表示震[怒]，我追問係咪即係我之前預言好快就滑晒牙慣晒，佢表示冇回應！！！！

屌，冰山一角，有幾多單會報失人搵到事主？

全世界既警犬都係黑暗醜惡

Template for their PR

素質呀
小支支點識人話

梗係嬲啦
夾計收收埋埋話冇執到冇人知咪得
而家on99爆大鑊

每年震怒365次

又震怒
小心血壓高

好嬲呀，做嘢咁唔乾淨

報案市民跣集警犬

前兩日先見到有隻五毛出po
話乜野香港警察形象轉好左云云

報完失又會自己搵到物主
一係條友知班黑警信唔過
一係有心陰9班黑警
不過2樣都抵讚!

有乜問題 公安不嬲都係咁

機場特警唔係精英黎咩

又震怒...有冇第2句呀

震得仲密過黃易

錯！錯左冇貪夠 5 億！

次次都震怒 俾啲新意得唔得

成q 日都震怒
震蛋咩屌你

入黎就係想睇呢句

個別事件

全盛時期警隊高層可以震怒幾多次???

慣左唔覺

幾時公開香港罪犯職業分佈統計？
全年罪案有幾多%係警賊犯既？

黑警是一家

中國人工低,所以公職人員貪污D行動做多D...填返條數

上次地下執到錢, 都俾佢哋私吞咗啦, 仲要阻止報案者查詢記錄

依家咪又係中國殖民地

呢啲基本架啦
仲以為班狗 仲維護正義咩
為錢炸

今次唔係休班警

調查結果： 只係一時疏忽未有按程序做野，不涉違法行為

阿sir落格唔洗你教

阿sir收片唔洗你教

香港警方高屠層一年要震怒幾多次

班高層一年震驚幾多次

你老尾仆街警犬

班高層一年要震怒幾多次？

高層震怒：點撚解會穿煲架

"到時有咩事唔好搵警察"

屌原來班五毛一早用心良苦 提你香港黑警係信唔過

唔係好明偽進仔做幾年都有差唔多三萬人工都為左區區幾百蚊冒風險

極醜惡

證明讀唔成書既人個腦真係蠢啲

依單好明顯冰山一角 有幾可真係銀包入面有聯絡方法而執到個個專登打去同佢講邊度拎番
屌 諗起我之前唔見個銀包

認真 我早幾日執到部iphone
咁拎去差館途中都無嚮過
拎左去差館因為我趕時間就淨係記低我身份證 幾時執到邊到執到
想問下差人會唔會主動去聯絡番失主 定個主人自己報失 唔報失就算鳩數

啲高層一日要震怒幾多次

細個時老師教警察叔叔會捉賊
有野執到一定要交去警署
但係而家真係對警察0信任
尤其是果D執到巨款,都唔知警察係咪真係有跟進
如果無錢既銀包,又係唔知D警察會點處理

算啦
近排都唔知聽過警方高層震怒咗幾多次
同中共話強烈譴責一撚樣，純粹表個態就冇咗下文
政策冇變規則冇變處理方式冇變，連反應都冇變，之後咪再發生同樣嘅事情
有撚用咩

根本冇可能走得甩。

以前有單，差佬喺警局門口收左個市民執嘅銀包落格。
三個月後個市民問警局個銀包有人認領未，就睇番閉路拉左個落格差佬。

冇人認領，三個月後俾你。
不過你最好三個月後去差館問吓。
分分鐘又捉多個……

差人偷錢，唔使你教

我話趕時間(本身趕廠車番工 得15分鐘多 佢話最起碼要搞半粒鐘)
跟住佢淨係記低我基本資料 話咩放棄一切權利 又無同我解釋係咩權利
報案紙之類都無比我 淨係比左張卡有寫低報案編號同處理警員編號